有無人覺得灣仔碼頭啲水餃愈來愈唔好食

屋企打邊爐成日買
但近幾年食得出真係每況愈下
大家有無其他好介紹

買街市生麵檔啲餃子
如果買過間野啲生麵係得嘅，通常餃子都唔差

因為中國制造

好撚難食

聽晚又打邊爐
去街市搵吓先